係咪得香港人先鐘意食壽司？？

好似唔見美國人 歐洲人 南亞人鐘意食？？

英國 sushi bar OL午餐最愛

仲要撚難食

啲米生嘅

係加洲唔少鬼佬鐘意食

澳洲都好多壽司鋪

英國都有itsu同wasabi，勁難食

你見識少啫

日本人唔鐘意食壽司

美國人好鍾意食架

應該話香港人好鍾意食魚生